做人禁辛苦為咩

自己日復日靜係諗搵錢，無其他目標
另一半同自己諗法爭好遠，唔同步
日日收工做完運動只係想訓教，乜都唔理
圈子沒有人又識唔到，屈埋屈埋真係好辛苦

有另一半 起碼有動力為對方做落去

I know that feel 無意思既生命

自己諗結婚，另一半成個小朋友咁完全無諗法，買小小野都要叫屋企人或者我去買，更唔好講其他諗法各樣

無得選擇既困局有時都好想脫離一下

溝通多啲好重要

都係，但有時講完佢喊佢唔開心唔出聲，我氹完佢又當無件事，不停Loop

朋友又唔多個，唔識講，個人生好失敗
都二十尾
仲係on99咁。

多d上黎同大家傾下，有乜捰出黎講

見到自己

搵d興趣就無咁on9 啦